華為ceo: 我們不做屏幕，要是我們做屏幕，我們早就超過三星了。

余承東在昨天P30系列發布以後的專訪說了幾句有爭議的話：

1.華為智能手機業務最快今年可以做到全球第一，但有信心明年一定第一…

2.我們不做屏幕，要是我們做屏幕，我們早就超過三星了。

3.華為PC的口碑已經超越傳統PC廠商位居第一，“我們還是新手，這說明我們的對手太弱了，現在華為PC剛開始試水，未來發力後競爭力會更強。”

支那人

最衰嘉士伯都唔做屏幕
一做，可能係全世界最好

如果我專心溝女
一早屌哂最靚果堆

夜郎自大現代版既演繹

我們不做電池，要是我們做電池，我國早就核爆了

中國 : 如果唔係我地貿易戰放水美國一早破產了

打飛機的確係世界第一既

一鳩樣

未偷到技術點做

偷咗***個摺mon啦

支那人特性
做唔做到唔緊要
最緊要吹到上宇宙俾支那愚民打飛機

京東方咋

佢唔做你點做？

好彩佢唔做雞咋，如果佢做雞， 你老母撚都冇份含呀

執輸行頭慘過敗家

鳩噏唔使本啊嘛

等我諗下你部機有咩係你造

...個殼？

引爆能力已遠超三星

3.華為PC的口碑已經超越傳統PC廠商位居第一，“我們還是新手，這說明我們的對手太弱了，現在華為PC剛開始試水，未來發力後競爭力會更強。”

想搶第一做問過聯想未

一間公司講啲咁嘅野，好撚核突

哇好撚勁呀
厲害了我的華
韓國仔今次仲唔嚇到瀨屎

我們偷不到屏幕，要是我們偷到提前發佈，我們早就超過三星了

華偽電視
華偽洗衣機
華偽雪櫃
華偽電飯煲
華偽飛機杯
華偽牙膏
華偽世界

冇見過人用華為電腦